[公投]你識鬼食咩，女仔點都係有雀斑靚

=有雀斑嘅女仔靚
=你傻左咩？一定係冇雀斑靚

有雀班比有吸引力，但唔襟睇

純文討論？

=係傻左咩？無圖點討論？

無圖學人開post

突然咁問諗唔起邊個ig有雀斑

皮膚本身係白，先有雀斑。
賓妹好少有。

因為化左妝

無圖你講咩都得啦

咁點睇

將個focus放喺佢把紅髮到就fit哂啦